錢是何物

錢係可以望清人心㗎
試過被朋友呃錢
又試過被知名嘅igshop走數
而家即使係幾好既朋友都唔會再借錢，亦唔會再貪方便網購
暑假做兼職，就知屋企人搵錢其實好辛苦
諗返起呢d辛苦錢被人呃左，就覺得唔抵

對你黎講，錢又係咩野
有d咩同錢嘅難忘經歷